點解林夕亦聽得到你講再見？

因為林夕有耳仔

因為
陳奕迅認得出你的子女

因為唔係林夕，係臨直。臨即係就黎啦，直即係伸直、訓直，瓜得咁解啦。咁夾埋成句就係

但願能認得出你的子女
臨直亦聽得到你講再見

即係希望自己就死個陣都聽到對方黎同自己道別。
利申：中國文學F，冇聽開歌。

下次加油

Sor